有冇人覺得今年歐聯冇乜睇頭？

R聯冇雲加仲有咩好睇？

有曼聯強勢回歸 無咁傷

無拜仁對雲爺爺已經唔想睇了

想玩玩了

yes,打算淨睇歐霸算

根本年年決賽都係 16 強上演

阿記強勢入十六強

之後出局